點解今日立法會可以投到票？

衝主席台、不斷騷擾投票過程、lock 門都可以拖延表決喎

你攻多次入去都得架